\begin{song}[remember-chords]{title={Vsak si zeli}, band={Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
Uvod: G Am F C (2x) \\
G                    Am \\
Vsak si želi, da preživel bi svoj čas \\
F                  C \\
 korektno, kar se da. \\
G                Am \\
 Čim več stoje, ubrano in na glas, \\
F                     C \\
 z nasmehom vsaj za dva.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Em                      A \\
 Brez bolečin in brez ponižanja, \\
Em                    A \\
 tesnobe, preden se zdani, \\
Em                   A          F  C  G \\
 brez prepogostega zatiskanja očiiiiiiii!
\end{kitica}

\begin{kitica}
G Am F C (2x)
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vsak si želi prehoditi pot \\
 elegantno, kar se da. \\
 Da zmeraj vedel bi, \\
kam gre se in do kod, \\
 brez opotekanja.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Da vsak pogled prišel bi iz srca \\
 s pravico, da se kdaj zardi, \\
 brez sprenevedanja in skrivanja, \\
da siiii to, kar si.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G Am F C (2x)
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vsak si želi, da bi kdaj ustavil čas, \\
 da bi poboljšal svet, \\
 bi ne prehitro in ne prenaglas \\
 pobožal kakšen cvet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vsak od nas je v odhajanju, \\
 v perspektivi smo vsi šli, \\
 sonce pa je ob zahajanju, \\
kot miiiiii, \\
            G \\
majhno kot mi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G Am F C (4x) G
\end{kitica}

\end{song}
